{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리동네가든"
    },
    "text": "こちらは一山東区設問洞に位置する豚カルビ専門店である我が町ガーデンです。 1997年にオープンしたここは広い駐車場が売り場の前にあり、お客様が便利に車を駐車することができます。 店舗はレンガ造りの建物で、入口と周辺には可愛らしい植物があり、雰囲気を盛り上げます。 内部は階高が高く広いためテーブルも多く配置されており、テーブル間でも余裕のある間隔を保っています。 我が町内ガーデンの代表メニューは熟成された豚カルビで、カルビと肩ロースを天然果物タレで熟成させ、柔らかくておいしい肉質を誇ります。 店内の片隅には追加のおかずをセルフで利用できるバーもあり、お客様が好きなだけ多様なおかずを楽しむことができます。 また、豚カルビや牛プルコギ、カルビタンなどもテイクアウトしており、手軽にテイクアウトを楽しむこともできますし、ギフト用にもラッピングできます。 私たちの町ガーデンは高陽市観光グルメ店に選ばれたことがあり、多くの人に知られています。 静かで居心地の良い雰囲気の中でおいしい豚カルビを味わいたいなら、私たちの町内ガーデンを訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "我が町ガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "我が町ガーデンは一山東区設問洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンはいつオープンしましたか？",
            "answer": "我が町ガーデンは1997年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンの建物はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "我が町ガーデンの建物はレンガ造りで、入口と周辺には可愛らしい植物があります。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンの内部はどうなっていますか？",
            "answer": "我が町ガーデンの内部は階高が高く広く、テーブルも多く配置されています。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "我が町ガーデンの代表メニューは熟成された豚カルビです。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、我が町ガーデンでは豚カルビや牛プルコギ、カルビタンなどをテイクアウトすることができます。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンにはバーもありますか？",
            "answer": "はい、我が町ガーデンには追加のおかずをセルフで利用できるバーがあります。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "我が町ガーデンは静かで居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンは観光グルメ店に選ばれたことがありますか？",
            "answer": "はい、我が町ガーデンは高陽市観光グルメ店に選ばれたことがあります。"
        },
        {
            "question": "我が町ガーデンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、我が町ガーデンには売り場の前に広い駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 384
    }
}